回應某會員指基本法沒有緘默權的保障

根據《香港人權法案條例》（第383章）及基本法所承認的《公民權利和政治權制國際公約》，任何涉嫌或被控刑事罪行的人，皆有權不被強迫作出對自己不利的證供或被迫認罪 。故此，如在香港被警察拘捕了，在接受有關查問時，每個人都有保持緘默的權利，可以拒絕回答警務人員的提問。此權利亦適用於其他執法部門，如廉政公署、入境處及海關等作出的調查。

第三十九條
《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》和國際勞工公約適用於香港的有關規定繼續有效，通過香港特別行政區的法律予以實施。
-----------------------
相關政府文件

或者大部分會員覺得中共不守信,基本法臭過屎
點解五毛9up基本法無緘默權保障?

因為基本法講明有,而且香港政府公開文件再講一次
係人都知中共以謊言竊國, 班5毛講大話炮製新真相就一定要踢爆